【有請小鳳姐】住半山億元豪宅 19歲支那女遇電騙破財

【晴報專訊】家住半山億元豪宅、父母為內地上市公司董事的一名19歲少女，前天墮電騙陷阱，誤以為自己捲入刑事案，直至按「公安」指示存入4.5萬元「保證金」後才察覺有問題，報警求助。

遇騙19歲少女性郭，為大學生。消息稱，郭的父母均是內地上市公司的股東，父親更是有名的「股壇狙擊手」，身家豐厚。她家住半山梅道1號「The Mayfair」一單位；該豪宅面積逾2,000呎，據報2014年的成交價已達1億，目前更不止此數。

父母為上市公司董事

郭姓少女前天接到一名自稱執法人員的女子來電，電話隨即轉駁到一名「內地公安」，對方指郭涉嫌與一宗刑事案件有關，要求她把「保證金」存入一個內地銀行戶口，以證清白。

郭在「內地公安」連嚇帶騙下會以為真，便按指示存入4.5萬港元。之後她向親友透露事件，才驚悉自己上當受騙，至昨天凌晨零時在住所報警求助。目前警方將案列作「以欺騙手段取得財產」處理，交由灣仔警區刑事調查第8隊跟進，暫未有人被捕。

據悉，警方上半年共接獲443宗電話騙案舉報，較去年同期增加33宗，損失金額達1.4億元。至7月份，電騙數字再明顯增加，1至24日間已有130宗，平均每日5.4宗，損失合計1,800萬。警方指出，電話騙案逾6成受害人在30歲以下，又有超過3成是內地留學生及來港工作人士。

4萬5幾呎都買唔到啦 咪當散銀跌左

5皮嘢佢老豆當跌咗散子咋

個女應該唔係個老豆既

先嗰幾皮嘢 應該一日賺既錢都唔止呢個數

一個月飯錢

真係咁撚蠢定身有屎 冇人知

一個月？一餐咋下話

冇咩好恥笑 為香港人悲哀就真

我有咁多錢呀 比人呃下又有乜所謂

最近成交50009以上

影衰曬

真係豬閪咁蠢

呢d所謂豪宅得啖笑，只係一個單位學人叫宅

身有屎先上當

D大陸人成日遇電騙
証明班大陸人認為用錢可以解決所有問題什至係刑事案

係 我住公屋都舒服過呢d

想溝佢

高分低能囉

呢啲所謂豪宅細到死 俾我都唔住

靚樓貴樓比支那狗買哂

屌你老母又唔見你住? 酸到濃都唔識咁識呀 真係見識到連登仔真係戇撚柒鳩

出現啦

連登仔真係好撚柒戇鳩,

識大把人住公屋有錢過呢d偽豪宅業主

噉都上報
擺明係造出嚟㗎啦
連登仔仲可以中伏幾多次？

住公屋收到成億資產

有無ig?想搞大佢

好出奇呀？

yes我朋友老豆渣跑車出入 月入幾十個 住公屋 話好住過私樓 唔捨得搬😂

有乜好笑 人地出轉街分分鐘洗幾皮，等於普通人唔見左張廿蚊咁ja ma

小支支咁要面子 點會為4萬蚊報驚

係身有屎啊

支那好撚易呃
有女仔朋友專呃新移民買保險

咁開心做咩，個幾萬蚊等於普通人跌左幾蚊

以為係香港既股壇狙擊手

所謂股壇狙擊手 99%莊家

重點唔係啲散紙 而係比人昆

連登仔:
公屋>億元豪宅
成億買個狗屋
不如拎啲錢去遊行

真係得啖笑

好心俾人呃下啦

四萬五碎銀都要搞上新聞？

抵死

窮到得返啲錢, 腦唔用都可以生存到

而加d支那人愈黎愈多搞到我都想轉行

私樓又要管理又盛 都係公屋好

連登仔真係好撚痴線

點先可以呃佢地$$

呃番一兩千萬應該唔係問題

如果你見到呢個post pm我，想溝你

嗯 得喇得喇 聽日早d返工喇

又係你呢啲戇撚柒鳩連登仔吹奏公屋窮撚 所謂垃圾公屋富戶富極都唔會買得起成億既住宅 都仲未計流動資金同物業

笑撚死人,係咁講公屋富戶,咁你地係咪先,講到億元豪宅狗到唔屌真係世界級

咁仇富做乜？

你咁唔抵等不如行共產啦廢青

連登仔想笑人

人唔笑狗都吠

其實唔係蠢
係睇得出班大陸人無心融入香港
講真平時會睇下香港報紙新聞點都知啦
早個幾排仲要日日都講

自己友呃自己友 抵撚死

我係個騙徒實叫緊春
難得遇到個有錢又上當 呃得嗰4.5萬

有人講過層樓佢嘅咩？ 可能都只係租客

吹奏公屋班窮醜撚好心咪撚出黎柒啦
下下剩係識話識人點點點
好撚肉酸

錢事少，面事大
開佢名喇
喺佢圈中畀人笑到面黃
個女蠢成咁

你跌左一蚊銀落地下會唔會介意

個騙徒咁撚蠢
起碼屈返過千萬啦

4萬5
住公屋啲阿婆分分鐘俾人呃得仲多

工都唔知有無返緊
又係公屋連登仔獻醜時候